<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notify Me!</string>
    <string name="title_activity_edit_filter">Editor de Lista</string>
    <string name="editor_app_chooser_title">Elija una aplicación</string>
    <string name="editor_keywords_title">Palabra clave filtro</string>
    <string name="editor_keywords_description">Sólo notificaciones que contengan al menos una de las siguientes palabras o frases(una palabra / frase en cada línea):</string>
    <string name="editor_popup_title">Mostrar emergente</string>
    <string name="editor_popup_description">Mostrar emergente para las notificaciones que esta aplicación genera.</string>
    <string name="editor_aggressive_title">Emergentes agresivos</string>
    <string name="editor_aggressive_description">Permitir emergentes incluso si la pantalla está encendida y desbloqueada. Esto podría interrumpir su trabajo, utilice esta opción con prudencia.</string>
    <string name="editor_expansion_title">Permitir la expansión</string>
    <string name="editor_expansion_description">Permitir la expansión de las notificaciones que proporcionan una vista más grande.</string>
    <string name="editor_expanded_title">Expandir por defecto</string>
    <string name="editor_expanded_description">Expandir notificaciones con una vista más grande respecto a su emergente en la pantalla.</string>
    <string name="editor_lightup_title">Iluminar la pantalla</string>
    <string name="editor_lightup_description">Iluminar la pantalla cuando esta aplicación genera una notificación.</string>
    <string name="editor_menu_apply">Salir y guardar cambios</string>
    <string name="editor_menu_apply0">Salir y añadir opción</string>
    <string name="editor_menu_discard">Salir y descartar cambios</string>
    <string name="editor_menu_discard0">Salir y descargar opción</string>
    <string name="editor_menu_remove">Remover opción de la lista</string>
    <string name="editor_leave_toast">"Pulse Atrás para salir sin guardar. Si ese no es tu intención, verificar en el menú de opciones."</string>
    <string name="editor_nonsense_toast1">"Si no desea permitir cualquier acción, debe salir sin añadir esta aplicación a la lista."</string>
    <string name="editor_nonsense_toast2">"Si no desea permitir cualquier acción para las notificaciones de esta aplicación, debe eliminarla de la lista."</string>
    <string name="title_activity_app_picker">Seleccionar aplicación</string>
    <string name="app_picker_retrieve">Retrieving app list&#8230;</string>
    <string name="app_picker_duplicate">Esta aplicación ya está en la lista.</string>
    <string name="main_remove_title1">Remover</string>
    <string name="main_remove_title2">de la lista?</string>
    <string name="main_remove_ok">Remover</string>
    <string name="main_remove_cancel">Cancelar</string>
    <string name="main_add_to_list">Agregar una apliación</string>
    <string name="main_check_checking">"No se sabe si AccessibilityService se esta ejecutando, verificando..."</string>
    <string name="main_check_good_message">El AccessibilityService se esta ejecutando y Notify Me! deberia funcionar.</string>
    <string name="main_check_good_button">"Ejecutar!"</string>
    <string name="main_check_bad_message">Parece que el AccessibilityService no se está ejecutando. Compruebe que Notify Me! está activada en la configuración de accesibilidad.</string>
    <string name="main_check_bad_message0">"Si ya has visto este mensaje, es posible que haya un fallo en Android que evita que AccessibilityService se inicie correctamente. Pruebe deshabilitar y volver a habilitar Notify Me! en la configuración de accesibilidad."</string>
    <string name="main_check_bad_button">Configurar!</string>
    <string name="main_menu_checkaccessibility">Compruebe AccessibilityService</string>
    <string name="main_menu_popup">Preferencias de emergente</string>
    <string name="main_menu_popup_background_title">Invertir color de fondo</string>
    <string name="main_menu_popup_background_description">"Si el color de fondo de la ventana emergente no permite leer el texto de la notificación, invierta el color de fondo."</string>
    <string name="main_menu_popup_timeout_title">Personalizar tiempo de espera</string>
    <string name="main_menu_popup_timeout_description">Establecer un tiempo de espera para iluminar la pantalla después de un emergente. Si deja el campo vacío o establecer el tiempo de espera en 0, se utilizará el tiempo de espera por defecto del sistema.</string>
    <string name="main_menu_popup_interface_title">Interfaz del control deslizante</string>
    <string name="main_menu_popup_interface_description">Mostrar un control deslizante en lugar de botones para interactuar con la ventana emergente.</string>
    <string name="main_menu_popup_color_description">Ajuste el color de fondo del control deslizante</string>
    <string name="main_menu_help">Ayuda</string>
    <string name="main_menu_help_message">"Bienvenido, debes saber lo que esta aplicación hace. Para realizar su finalidad, es necesario proporcionar una lista de aplicaciones que están autorizados a utilizar los servicios Notify Me!. Para ello, agregue (\ "Agregar una aplicación \") o eliminar (toque largo en un elemento o mediante el menú de ajustes) en sus aplicaciones de la lista. Se accede a la configuración de un elemento de lista que solo con tapping. Si Notify Me! no funciona, verificar la pantalla del menú principal y tratar de comprobar si el AccessibilityService se esta ejecutando."</string>
    <string name="main_menu_help_title">Cómo utilizar esta aplicación</string>
    <string name="main_menu_help_ok_button">Hecho!</string>
    <string name="main_menu_help_question_button">Hay alguna pregunta&#8230;</string>
    <string name="main_menu_about">Acerca de esta aplicación</string>
    <string name="main_menu_about_message">Una aplicación para mejorar Android&#8482;\'s habilidades para mostrar notificaciones.\nCopyright &#169; 2013 Tom Kranz\nEste programa no tiene GARANTÍA ALGUNA. Este software es libre, y usted es bienvenido a redistribuirlo bajo las condiciones de la  GPLv3 o (a su elección) y versiones; visite <a href="http://www.gnu.org/licenses/">gnu.org/licenses</a> Para mas detalles.\nAndroid es una marca comercial de Google Inc.</string>
    <string name="main_menu_about_title">Acerca de Notify Me!</string>
    <string name="main_menu_about_ok_button">Lo bueno</string>
    <string name="notification_view_button">Ver</string>
    <string name="notification_dismiss_button">Descartar</string>
    <string name="notification_collapse_button">Contraer</string>
    <string name="notification_expand_button">Expandir</string>
    <string name="accessibility_service_description">Habilitar este servicio para utilizar Notify Me!. De lo contrario, no puede registrar las notificaciones, lo que hara que la aplicación no funcione.</string>
</resources>
